法子知唔知我可以畀好多野佢?

我搵一M我可以每個月畀半M佢

放過人地啦，人地有仔架喇

你點知? 你冇證冇據唔好亂講

全個社運界都知架喇，邊個就唔講

唔戴口罩癲撚到

靚撚到癲

仲唔捉到你9up, 熱狗早已退出社運

我今次撐你

You're fake new

皇上都屌過

Fake new 唔吊唔得

又搞波皮黨

咁少不如收皮 我比夠1m

個肺花哂好癲